搖頭丸點解會沒落？

以前成日都聽人落disco會食，點解呢個年代會冇晒轉晒食左麻，mdma又有咩壞處？

純學術討論

自

大麻

因為Disco都沒落咗

搖頭唔係wave party咩？

捉得咁勁 你想食都難啦

Wave

無場

cheap